朗拿甸奴13歲兒子隱瞞身世試腳 憑真材實料入高士路青年軍

巴西傳奇球星「細哨」朗拿甸奴的13歲兒子祖奧文迪斯（Joao Mendes）隱瞞自己的身分，到巴甲球會高士路試腳，憑個人實力獲得球探的肯定，加入球隊青年軍。

名人之後，可能會帶來很多方便，但有人卻不欲靠父蔭，例如13歲的祖奧文迪斯；他的父親是大名鼎鼎的前世界足球先生、巴西傳奇球星「細哨」朗拿甸奴。據巴西傳媒報道，祖奧文迪斯日前隱瞞自己是朗拿甸奴兒子的身分，到巴甲球會高士路的青年軍試腳。司職前鋒的祖奧文迪斯憑真材實料，獲得高士路球探的賞識，獲選入青年軍。不過，他要待14歲才能與高士路簽約。

祖奧文迪斯之前曾到巴黎聖日耳門位於巴西的足球基地試腳，網上流傳他試腳的比賽片段，射入一球。

祖奧文迪斯表示，父親一直支持子承父業，他說：「父親一直支持我，我的夢想是成為足球員。能夠有個兒子踢足球，相信也是他的夢想。」祖奧文迪斯母親Janaina Natielle Mendes是朗拿甸奴的前妻，兩人在2004年結婚，但婚姻只維持了兩年。離婚後，年幼的祖奧文迪斯跟隨母親生活。

朗拿甸奴現年38歲，年輕時在甘美奧出道，於2001年登陸歐洲效力巴黎聖日耳門，在2002年與朗拿度及李華度合組巴西3R組合，助國家隊贏得世界盃。朗拿甸奴職業生涯高峰在2003至2008年效力巴塞隆拿，他助球隊贏得歐聯，個人當選世界足球先生及金球獎。

真係咁難明咩

靚仔好多

佢若智的，不要歧視他

淨係試腳時隱瞞身世
試完得左咪講得

老母應該係top model 黎

可能笑起上黎同老豆一樣

隱瞞青年軍有咩用牙
夠膽打出名堂再講

硬係覺得又有啲似張敬軒

足球世界其實冇乜所謂
講關係唔通照俾你踢到降班咩

拎埋世界盃先

朗拿甸奴另一名兒子：

會唔會人地一睇個樣就認到

好似

比細哨飛左，左面應該後父

似艾達臣

屌隻手指

老母風韻猶存

而家佢老母可以去守龍門 夠晒大份

其實仲正,而且大波